大年初一,二,三一定有一單雙位數以上交通傷亡的新聞

何必咒人呢？

人踩人

你個人心地唔好